沈旭暉正式與CCTVB藝人撐Popo活動割蓆

【關公】有網友問，我係咪有出席一個「愛比暴力強」警察活動，咁我一頭霧水。原來有心人，喺呢張相後面塊backdrop，見到我個簽名，叫我不如提一提，咁我一定遵命。

感謝網友提醒，Er Sir背後呢塊，應該係警察公共關係科辦公室既舊backdrop，過去幾年，任何一個人去過佢地office，都會被邀請簽名，而大家知道謝振中係我中學師兄(...)，當年好出名既童軍，我附近既簽名有好多名人，好似羅永聰，或者尹光。我去佢地office，大概已經係兩年前既事，佢地介紹一輪做PR，簽名應該係當時既。

講真，我同好多警察本來好熟，特別係senior，因為我曾經同佢地學堂講過國際關係課程，仲要全英文（當時佢地英文真係好好的）。但係6月之後，就無去過，而佢地，恐怕都唔會再請我去了；呢個活動，自然都唔關我事，謝師兄唔blacklist我，已經偷笑。見到一段段關係破壞，係好唏噓，但至於警隊入面有無白警，我保證肯定有，只係，真係唔多。

啲人咁眼利，沈旭暉嗰簽名喺邊度

但至於警隊入面有無白警，我保證肯定有，只係，真係唔多。

好過冇

佢地英文好? 唔撚係丫嘛

Push

謝振中江永祥之間

白衫個堆有唔出奇

應該係抽緊水 話佢地PC英文差

白衫唔係毅進仔

個暉字好明顯

白衫有唔少三大

其實沈大師重點都係想推呢張圖
我地明既😂

咁入得PRCC又真係唔係毅進仔黎嘅

PPRB先啱

唔係老豆邊有咁多仔

堆出名仆街都個個三大啦
圖中班仆街咪係例子
er狗就hku engine
高佬就中大政政
振美就ust business